大家點睇林韋辰，辰辰？

嗰日𥄫到福爾摩師奶有林韋辰
感覺好似佢哋好多亞視過去嘅都上咗位
游生、田蕊妮、江美儀、陳偉....
得佢好似唔上唔落咁

以前係亞視佢應該紅過游生
外型都唔差吖，
就爭緊一個捧紅佢嘅角色？

搖搖大王，勁人

食李思雅至PK

佢食女就叻

搖搖不能當飯食
以前嘅亞視一哥而家做綠葉

呂晶晶vs李思雅

到而家仲係單身

條撚樣食好多女架

陳平

留名

無骨氣
亞視開套戲名爸爸兩邊走明串佢都死死氣返去
但最後咪又係返無綫
都唔知走過幾次

楊修之死

男主腳喎
而家無線做二打六咋

唔講真係爭啲唔記得
嗰陣都幾中意呢套嘢
佢到底係兩間電視台過檔咗幾多次

莫非你係.....

都無人睇
全套戲任佢舞都無用啦
反而如果當初佢留係大台
好似游生咁
分分鐘仲多機會比佢

老咗好多, 好多火車軌

你諗多咗

好可疑喎你隻

電視嗰一眼睇唔出
62年出世

可能而家無線就係試緊佢忠誠度

負皮我嗰個係俾佢食過嘅女

以前無線成日比d濕鳩角色佢做
烈火雄心2

仲有棟篤神探做保險佬

我都想收養個咁正嘅「琵琶仔」